關於借宿與求宿與第二步攬炒，有d野想講

出過幾個膠post, 最多人回個個post已經幾個月前，講梗運動要拖到國慶，會為經濟帶黎重傷，現在已經去到十月中，多謝各位努力堅持

我重申我係做賓館，呢一行最賺錢既日子除佐國慶，唔係聖誕節，因爲好多鬼佬都會返屋企而大陸人聖誕節係無假期。而係元旦即12月31晚，可以一晚賺哂成個國慶賺到既錢，上年迫到梳化位都賣成千銀。

我可以話俾大家知，上星期政府自殺封過機埸快線，呢個小小動作對遊客信心打擊異常巨大，我參唔多即日俾人取消哂成個星期booking, 所以妳見政府唔夠薑再玩機鐵。黎緊我覺得可預早文宣定呢一曰開大波，等popo自己封島，無遊客再黎，會俾旅遊業致命一擊，因為傳統上半年，都會係淡季，好多見無得做都會提早結業

你可能問點解我做呢一行都要攪自己呢行，我坦白d我既目標係要殺底大業主租金，令租金回到正常水平之下，再做返一d平既住宿俾抗爭者，有d情況我都會唔收錢。呢樣野係無得fc, 因為我唔會放自己資料上連登去證明。我亦都唔介意人地點睇我。我只做實事去幫人

而最近既求宿情況，我覺得有少少被濫用，有d人本身係有工作，admin都幫佢地搵兩星期住宿，我覺得請自動自覺。暫時我只收被趕出屋企後生與學生了。

有d人係借自己屋企出去，有d人好似我咁做分租拎地方俾人住，無論何者，請大家都保持整潔，唔好開大冷氣人又出佐去，長期抗爭請大家珍惜資源。

最後

不篤灰不分化，努力改善

光復香港，時代革命

幫你推
可能你近年尾時候再講會好啲
依家講太早

遲多排會再出post講多次